其實跑步同hiit運動 邊樣減肥最好效果？

想減10kg 想問跑步1個鐘同hiit邊樣好啲
不嬲都好少運動 所以諗緊點樣減好

飲食

跳繩

做愛

我每日由跑8k慢慢加到每日15k
成功係一個月瘦左8lb
如果冇乜跑步，每日由0到10k應該好顯注

一定係hiit啦，消耗卡路里多好多

真，跑步其實無咁有效

個人認為hiit 但係跑步都唔差
我平時會跑一陣再做hiit

呢條問題無標準答案，因為你無計運動強度

最好加埋重訓 因為淨係做有氧會降低基礎代謝
重訓就係用嚟拉返高個代謝
不過最重要都係飲食 要有熱量赤字

無做開運動做到hiit已經係好神奇既一件事

跑步輕鬆但要長時間，hiit短時間但辛苦。睇你趕唔趕住減。不過都要配合埋飲食，少油少糖少肉少炭水化合物多菜。

做一個鐘hiit

第一個回覆就係正確答答

你所做嘅hiit係咪真嘅hiit先

食少碗飯

飲蘆薈汁啦

飲蘆薈汁、食代餐、用30000次腹肌機器、跟emiwong做一小時hiit

1個月後保證減10磅脂，增12磅肌

呢句有啲廢，
如果係減肥，搵樣你鐘意做嘅運動先，
要減肥最緊要搵到樣你keep到嘅運動
唔係多數做下做下就唔做

減肥嘅話飲食開始做起先

真
大把人form 又唔啱，volume又唔夠，做唔夠1 round 已經要抖
無做開運動流咗汗當係“爆汗”

跑步同hiit 無衝突
間歇跑都係high intensity internal
跑步同hiit 你做唔到個standard一樣無用

YouTube上面教人拉筋動作都當係hiit

跟呢個做，速度要跟貼，20分鐘仲辛苦過跑步一個鐘

講真，好多女無做重訓無返咁上下肌肉量，減得唔好，之後食多咗好快肥返，減肥點可以無重訓，不過睇人，係勁肥定係都瘦

同埋減肥又唔等於減重，唔好太focus係重量，你可以減完脂之後一樣體重，但外形睇落好好睇，所以你嘅減肥係諗住塑造外形？

跑步嘅Hiit

好心咪害人啦，錢就洗咗買一堆營養保健品，但學到啲咩，習慣唔改，飲食唔調節，運動量唔調節，之後又回復原狀

啱啊，爆汗唔等於燒咗好多脂，而且你開頭做好勁，之後愈來愈慢同無力，係維持唔到個強度

我都減緊 但我係2樣一齊做 再控制飲食

乖乖地控制左飲食先啦
運動強度既野無可能一開始就岩晒 又做足
由簡單可控既野開始

兩樣都有效果
前提係都要high intensity

害死人咩, 少肉
如果真操, 講明, 真操
食野清, 多肉低碳多菜
一定成功

呢個正呀
條友其他片全部都係一路講一路做
得呢條片係要事後配返音

其實2者都要
HIIT 可以減肥，但同時會生肌肉
跑步要慢跑，即係有氧運動，好處係可以長時間做，第二日又唔攰

一日HIIT，一日慢跑(at least 40分鐘) + 健康飲食
你跑幾多都好，食隻炸脾又打回原形

以前我每星期2-3次20-30分鐘慢跑，但因為痠情無得去健身室
咁我係屋企做呢種，一個星期大約2-3次，每次30分鐘
飲食無咩變化，不過體重都係keep增加，肚腩仲越來越大...
睇住網上係咁講HIIT好有效真係好氣餒，唔知係咪體質唔同無咩效
反而之前home office無食早餐成日brunch乜都無做仲輕左...你老味！

減肥係要少肉，你操肌肉另計啦

你office 坐多，靜止狀況
home 嗰時係咪行來行去咁，至少唔個一個pose 個幾鐘

唔係好覺，多數係屋企都無乜行

見到emi wong見coffee就知fail做30分鐘200卡都唔知消唔消耗到
但食少個早餐已經可能已經講緊食少左500卡緊係瘦啦

波比跳好辛苦咖～

傷心
我而家決定跑步，行番舊路！

人地係暗串

其實我早餐都只係食個包同黑咖啡
熱量大約319卡
我懷疑係唔覺意做左16:8斷食，可能都可以試下

一半一半先最有效果

咪鬼做hiit啦
個個以為自己留多少少項就係high intensity
實際上根本就咩效果都冇
寧願你去跑步睇心率好過啦

唔會的有熱量就≠斷食啦

跑咁耐會唔會減曬啲肌肉

又少糖又少肉又少carbs
咁你食咩?
光合作用?

肥撚肥到190磅以上，仲叫佢餐餐多糖多油多肥肉？

跑interval
下下心跳上到18x
不過真心攰

你係唔係唔知呢個世界有瘦肉

emi wong同coffee 啲hiit應該等同cardio
心跳上唔上到80%先

無知一問 30分鐘200卡有咩問題

無錯 但我覆個個好明顯無計
所以當佢唔做呢d "hiit"但食少左早餐之後反而瘦到

對於平台期 想問
如果啱啱開始減時 一日TDEE 有2000卡 咁體重跌 tdee都跌 令到減得慢 甚至係平台期
但如果我做運動做得再勁啲 keep住tdee都係2000卡 而食方面又冇咩大變化
咁會唔會唔出現平台期 定平台期係必然嘅事

平台期唔係必然既 但講真真係要計到tdee同卡路里intake咁精準係好難既事

係

我都係靠估 feel到落唔到磅咪加大訓練/減食
廢時煩

已經減到冇得再減 做運動都快成粒鐘

會啊，所以咪做重訓刺激下肌肉，唔好流失太多囉

究竟減肥入面減左幾多係肌肉
好撚多人都分唔清
跟住人地話多肉就講到多肉多油多糖一定唔得
明明人地剩係講多肉

跑馬拉松就就減肌肉，正常人最多咪跑得個10k左右，幾時先減到肌肉丫，hiit係用嚟操心肺，減肥去游水跑步啦，hiit係個消耗速度快，但做唔得耐，跑一個鐘個消耗一定大過你做廿分鐘hiit

走油走糖先啦
減脂嚟講淨係喺飲食著手都會有成效
相對增肌嚟講減脂真係簡單都不得了

鳩up冇成本
食咁少肉咪減撚埋肌肉囉
屌減肥邊有咁麻煩吖 食到 caloric deficit
再用啲重訓同 cardio/hiit 已經減到
蛋白質唔少得

減脂最重要係飲食，控制得好運動都唔洗做，一碗白飯夠你跑十個圈

飲食冇變化就唔好喺度 talk shit啦
食得唔好 你做黎都晒時間 只係自我感覺良好

堅持最有效果

走油走糖食夠蛋白質係唔使怕會流失肌肉 不過其實都冇乜肌肉可以流失

你咪餐餐食塊厚切300g牛扒豬扒囉，一定減到啦

人地同你講食少啲carbs 食多啲肉去減肥
你就同人講食多啲肥肉同牛扒豬扒實減到啦
究竟你係唔知有雞胸依樣野丫 定係你咁鍾意玩滑坡謬誤想比人屌

又真係減到
食少過tdee咪得
同埋食肉係好飽肚
好多時一日兩餐以內都夠
咁樣變相係食少咗

我叫人食少啲肉你又知係幾少？定你已經當少肉=唔食肉？

控制飲食效果最明顯

豬扒牛扒都有lean cut

輸入大過輸出 想唔肥都難

哩個POST嘅結論:管理好咗飲食先再講運動

冇乜跑步嘅人每日10k斷腳都似

係心率過左aerobic先會消肌, 定係aerobic太耐都會消肌??
google極都睇唔到答案

我冇叫你無腦咁瘋狂食肉 只係叫你注意充足蛋白質攝取
一般人要每日食1g/kg protein 先會健康
仲有就係減脂嘅必備重點就係 caloric deficit
同埋盡量維持肌肉量保持代謝率 咁先係最穩陣健康

Btw有冇聽過carnivore diet??
真係有人一個月餐餐正係食肉 減咗十幾磅
仲提升埋運動表現

偷雞做完當做左

一定要做重訓
再加帶氧運動/hiit 都得
飲食唔好食太少
你每日需要幾多卡
就食足幾多卡

每個人新陳代謝唔同
有d 人食極都唔肥
有d 人飲水都肥
不過d 人好鍾意用節食
搞亂自己既新陳代謝
自己搞到自己變成飲水都肥既體質

做埋重訓身型靚好多
仲可以食多少少肉
增下肌

你瘋狂減肥都好難減得曬肚腩
寧願你增下肌
成個身型會好睇好多

飲食控制得好 cardio都唔洗做
真係要做不如做重訓啦 唔係你瘦左都係成碌竹咁

你真係冇乜肌肉比你流失咪唔運動節食
但講真一個肥到要減肥既人點會冇乜肌肉
只有瘦撚先會冇乜肌肉

Hiit做到一個鐘 證明條友無認真做

睇你做到幾耐 好多人做10分鐘hiit都斷氣做唔落去
但慢跑大半個鐘又冇咩問題 咁計法後者一定好好多

300g雞胸一日
真係咁食
唔識就唔好串77

hiit,不過小心d,幾高強度下

防止肌肉流失一定係多啲肉
不過係瘦肉
所以玩bodybuild既人cut係食肉多過bulk

其實正常人冇自體免疫疾病真係唔使去到carnivore咁極端 animal-based 已經好夠
不過carnivore diet嘅成功之處就係大幅提高protein同限制carb intake
令身體轉用fat做main energy source同時又可以最大化保留到肌肉組織
當然配合埋重訓效果會仲好

似曲喎emi wong

做到果個強度先叫hiit
跑就未計點跑
估計講慢跑帶氧

條友講到食多肉好似好大鑊咁 我咪舉個極端例子證明肉類跟本就冇啲人講到咁邪惡

不論咩人群日常都要食夠蛋白質
乜撚野操肌肉另計

睇7分鐘片

運動減肥一定係多肉多菜優質脂肪少碳水

屌你emi wong

有巴打講得好岩，無強度無得比
就好似benz同寶馬鬥快，你無講咩型號點比

但係...好多垃圾懶有見識答飲食
人地個比較係跑步同hiit呀
鬼唔知火箭快過車咩

有入門版同埋啲10分鐘
我諗唔係中肺炎嘅應該都做到下掛

做hiit 一定係做樓上鬼佬個條片 唔似某d 偽hiit
但你冇做開運動實頂唔順
其次如果你好肥 想減肥 強度會太高
同埋你d 關節都頂唔順
所以 跑下步 慢慢提升下運動強度先啦

emi wong算鳩數啦

Intermittent running

呢句先真
減肥咁痛苦，揀鐘意嘅運動啦
我要減十幾kg

上90%心跳你有無試過架
又捉到一個做緊假HIIT

跑步傷膝

肥人只係多瘦人少少肌肉 整體都係太少 夠肌肉消脂都唔會變咗肥人

無做開運動上90%hr真係隨時call白車

無做開運動既其實好易上90%
以前肥仔跑步成日上到死頂，呢家跑慣左得返70%
講緊跑跑步機，速度仲比以前加快左

多過瘦撚8kg肌肉左右
身邊有fd比較過

Why not both

我以前練跑同fd練hiit
係爆100米 抖100米再爆100米 咁跑

而加啲home workout
郁下手郁下腳就話hiit，真係唔知jm9

如果系減肥一定系慢跑 最好半個鐘起跳
我跑步主要系想練氣
hiit就系想減全身脂肪
有時會做core操腹肌

唔係話上唔到
係膽心出事ja

有咁多咩

同埋要減，飲食做起啦

配合重訓 應該係hiit減脂效果會好少少
但都要睇你個人習慣 喜好 同身體狀況

我有做100爆300慢地獄
好fit果陣都係做10個
無狀做5個都想死
再加d ab push up

Cardio的話， LISS

我幾時有話自己有做

淨係睇片都覺得辛苦 太耐冇郁可能做完60秒嗰set已經散晒

你唔撚識就收皮啦 你知唔知大部份都只係會食到maintenance level既肉 再食少就會跌肌肉 降新陳代謝 衰老
屌你老母害撚死人

Push, 希望唔好再錯落去
少油多菜低carbs正常肉 先係正路

點解咁多負皮
跑步30分鐘 同半個鐘hiit消耗卡路里都唔一樣
跑步減肥速度慢好多架

半個鐘hiit難過跑1個鐘，同埋大部份人都未必做到高心跳率

低crab一唔keep好易極速反彈

本身FIT同本身唔FIT既點計
無乜運動既4K都跪足兩日啦

係 好辛苦 一個禮拜做到兩次都叫好野啦
點都好過日日跑步 鳩跑乜都練唔到

曲到咁都

我記得第一次做 頭十分鐘已經收皮

日操10小時單車，3小時上山。

每日5k既話，即係每日跑半個鐘姐，咁都跪真係唔好減肥

抽水抽得靚
成班做乜dislike

波比跳60之後應該已經死撚左
試過做一個50s 45s 40s 30s / 30s rest 為一1SET
做完野都唔想講

跑步6公里加半小時單車 食嘢清淡D
三個月可以三十到四十磅

跑步

Coffee呢條我覺得勁辛苦雖然應該係我太廢，但我覺得難過大部份女人教嘅hiit嘅片

哇ok啵依個

一定係跑步，你配合飲食好快減到

呢個對你哋嚟講算唔算hiit?
我做到成隻狗咁第三round已經頂唔順

無做開運動既人的確係易上
但個原因係因為佢心肺差
而唔係真係因為個運動強度高
一陣暴斃就真係

問得既話你建議你去跑步先

簡單D
100G 雞胸肉. 飽肚感
VS
100G 飯 飽肚感

完全唔知你D所謂知識係邊撚到學返黎

On9.... 唔撚想解釋教你 你讀多幾本運動既書先講

HIIT 身形一樣好睇過跑步

減低啫 唔一定要係低碳日個種低...

都係個句 講乜野都極端化一定失敗 除非你做intermittent fasting. 我老豆話要減肥 我叫佢煮餸落少d油，佢話人係要有油
我話 乜野呀 叫你食少d 唔係唔食呀...

15分鐘hiit都有效過一個鐘跑步啦

平時食開咁多油咁多飯 你咪食少兩成囉...再加hiit/重訓，一定好過之前

其實係咪有好多人連初學者階段都未到，就有呢啲錯誤觀念？比如我平時唔讀書嘅，會講得出我開始溫吓書，會唔會考第一。現實你唔會去到呢啲level.

減肥最重要係持久
鍾意邊樣就用邊樣

科學上hiit 應該有效啲

3-4日重訓,其中1-3日半個鐘cardio(跑步、單車咩都得)
每日有500kcal caloric deficit 減完包唔會反彈

70%diet 30%exercise
要減肥控制飲食好重要

正確

呢個做7Min己經就黎暈低, 想嘔
但跑步跑一小時都無事. 跑開大約7~8min 1公里
依家玩ringfit / fitness boxing算

真係有人信架，之前見人買堆所謂健康產品，又蘆薈汁，又纖維丸

除左去gym之外 係屋企做唔做到重訓?

好多女人減肥就係on99聽人講少食肉
搞到減完磅之後體脂仲高左食返正常份量又重返
利申：雞胸當飯食

你想操肌定減肥先，想操肌就去gym啦，減肥就去游水跑步踩單車

食開煙 跑步係咪真係會唔夠氣？

留名

有無人跟緊呢個做，想問下work 唔work
跟咗呢個做咗一排係輕咗，但係因為我有控制埋飲食，所以唔知係因為控制飲食所以輕咗定做運動輕咗

你巴定絲

跟唔到好正常 持之以恆盡力做落去 其實好快就可以跟足條片做

呢條掂
識肥仔跟佢做，兼keep住跑步

仲考到海關督察

堅持唔食飯一個月包減到

都係 所以yaki啲餅先咁賣得
明明運動唔洗錢

邊樣可以keep到持續做邊樣就係好

飲食控制到做唔做運動都係咁，好多瘦底fd都係跑一步都收皮但飲食做得好

本身瘦底 唔計減肥 邊樣練體能最好

只想練肌力，一日做平板2mins做5sets
係咪太少？

練肌力做平板..你認真?

有做過，正常食野，係輕咗
但做做下體要重就冇變過
搵咗其他人嘅片跟住做
依家覺得佢d片算易做，都岩新手

之前做依個減咗5kg 但之後發覺已經做慣咗 心跳上唔返去170以上 要轉其他動作

中午1點 除衫跑最好

心跳上唔返咪即係有效囉

想問吓咁多位ching
如果每日跑20-25分鐘 (3-4km)
然後午晚餐食正常嘢（一碗飯 有啲菜有啲肉咁）
再戒零食/嘢飲嗰啲
一個月正路大約可以減到幾多

開始做嗰下
堅持都先得
邊樣都一樣

我就係做啲呢個
開頭幾次做到想嘔停咗

你應該要驗下腦

跳繩每次要跳幾多下好 定要跳夠幾多分鐘？
我依家每日跳1000下 大約十分鐘跳完 係唔係太少

hiit認真做一定有效過跑步
唔掂就hict練晒全身
起碼做3set以上

想問下做肌力訓練 應該每日淨係做一個部位 可以做耐啲 定係每日做晒幾個部位 但每個部位嘅時間短啲？

操一個大肌肉 胸背腳 操到力盡
手個啲有時間先做埋

建議去隔離健身POST追下

爆30秒 約100下 再慢速跳30秒 再爆
loop 10分鐘 好過你均速跳1000下

你既"正常野"自己去google下大約幾多卡路里
再計下自己tdee 咪計到大約減咁多囉

如果係新手 建議做 Full Body split起手
即係一日操全身 做星期一 三 五
週末休息

做到咁上下再試分肌肉操 詳情可以去健身 post問

Coffee有啲要做成40分鐘嗰啲仲辛苦
佢又好嘢真係可以唔使休息

只有飲食

c 打有無推介，因為我做佢呢個個人唔算話好喘
想換下其他

如果條肥撚90kg重
啲腳肌同core都要有返咁上下多先夠佢日常生活

想請教下點解咁多人屌coffee

利申新手唔太識野

強度唔夠 動作好多都錯
又無辦法對肌肉產生足夠刺激
好多港女諗住跟住做就可以做到佢既身形
但其實佢自己會做yoga同埋成日cardio
當然新手完全無運動過拎黎做下係了勝於無
但最多做1-2星期好轉了

平時冇做運動嗰陣食正常嘢都冇話會變肥
咁都要計埋落去咩

你唔想計咪唔好計
你開始做運動 吸收都可能變好左架 咁又計唔計
太多因素影響 想有效率咪計
想求其試下咪唔好計又無人逼你計

做過 加有控制飲食
體重同體脂都跌咗
個人覺得易上手同輕鬆 心跳又有

純討論
如果當coffee係cardio咁做得唔得 上到心跳個隻

可以 做cardio最好keep 60-70%心跳
但你要做一個鐘

有心跳情況下 30-40分鐘唔得